有人做過家長車， 車底被裝gps 追蹤器

有人做過家長車，

拎車去整嘅時侯發現車底有呢舊嘢

有車嘅望下車底有冇呢舊嘢

如有拾獲，唔好帶佢去遊車河 遊船河

利申： 冇車牌

小心

太夜

啱先好多人㗎

推多幾下先

原post無左既？

仲開post

個樓主申請del po, del咗
希望大家爆料時要保障返自己私隱

推

終於識得點出post

擁

push

搵到把舊野屌入地鐵...........

Push

香港人

聽日再嚟

搵張錫紙包住個tracker

做咩原post被人del咗

拎張sim卡出黎上連登

Po咗我張閃卡出嚟

Pish

係時候去下唔同地方欣賞香港景色

小心啲 上年還押緊嘅3c老細都俾狗裝過

唔好呀

和你推

瞓聽日再推
早起返工

原來係今年二月 睇圖好似一樣 又係支移動sim card

推到你屎忽都爛

大家千祈唔好以牙還牙裝呢d追蹤器落狗車度啊

tui

幫推

國安咪即係黑警(國安)

真心高危

放番響D狗私家車度

恐怖

記得同時檢查全車，確保冇竊聽同錄影裝置。

推推推

pish

建議熄車都開車cam睇吓咩料

Tui

裝返落巴士度

屌你老母 狗

Cls

推post

反恐逃生密技

暗殺。。

本書有教用收音機去睇下有沒偷聽

3c

帶佢遊船河

Wifi定位

咁唔怪得比人還押啦，有心做佢。

推！

警察真係做乜都得

嘩，咁恐怖

家長

的士大佬

lm

Push push

WTF 真係CHECK吓好

推 多d人睇到

痴去潮聯啲小巴度

唔會冇電?

推下先

PUSH 萬事小心

我

你

郵差叔叔派信迅速

推爆！ 家長睇睇佢